點樣先為之真心

我對女朋友一條心 真心想同佢行到最後
但佢以為我係玩玩下
究竟點樣做先可以比到真心既感覺佢

羨慕

羨慕d咩 想知有咩方法解決